要香港人唔用apple難d定港獨難d？

apple跪低，將hkmaplive下架
又有冇人夠膽幫apple裝修？
平時就話ios最安全點點點，到跪低就潛曬水

星期五中環快閃 撐被捕保安

都要用架啦
用an發夢比人捉點算

apple裝修

裝修上腦

奶成咁,應該好快就會將成個香港icloud搬上去

apple同google都奶
其實無電話可以用
除非3310

google無業務係大陸點奶啊？

諾基亞手機偷傳數據給中國，驚動芬蘭監管單位

飛鴿啦

Apple留嚟打文宣戰，唔好搞。
同NBA , 迪士尼, 暴雪嗰啲放埋一齊

On9乜都裝修咩
Apple冇出賣過我地
只係唔特別撐我地
唔用apple 用Android 仲冇Security 可言
商家佬為錢姐
你睇佢大陸個Sales 有幾大就明點解佢會揀下架

咁都裝修
呢D叫完美助攻啊懵丙, 越多呢D事件越好, 掀緊歐美反中浪潮, 若成為主流意識仲有效過人權法

google都奶喎
樓主有冇打算唔用smartphone

google起碼拒絕過

Apple啲錢多到可以買起一個國家你走去搞人地最有標誌性嘅大企業即係叫美國收皮唔好再幫我地姐

唯有用網頁版

負評我做乜撚？
講撚好左
黑裝修，紅裝飾，藍罷買，黃幫襯
亂裝修=鬼/on9/both

香港示威違反Google敏感政策

所以支持google?

拒絕過

GOOGLE 同APPLE都跪
咁要用咩?
3310?

同意
果粉出黎比d骨

裝飾咪夠囉使乜裝修
而家冇咗中華民國旗姐
有累到手足咩